明明跌500 屌佢夠膽高開 我直播屎眼飲奶茶

想嚇走我d熊 ？冇可能

原來係你熊左，多謝你

DLLM

發埋誓先啦 如果走數點呀？

你咪走數呀

美指倒升先開po
擺明呃奶茶飲

留名等睇直播

蝦鳩me

留名睇直播

邊有可能高開咪傻啦

高開3點 找數 唔該

由佢沉啦

唔好推

大家唔好推得咁細力

好

ok

師兄又中
幾點直播？

同問，你唔L係唔找數吓話？

算啦由佢沉啦

唔好推啦 我唔想睇呀

唔找買咩輸咩

直播 直播

預邀有優惠，而家飲定先，俾可以俾你飲少兩啖

其實我唔MIND錄影

樓主鍾意飲熱奶茶定+$2要凍奶茶

對唔住，你唔係燈

唔好推呀

圍骰都中

你地再咁推真係太難睇了

到依家都未有直播睇

點分個D係屎水定奶茶

大家唔好推

唔推啦

最後一嘢

支持Ching

有片未？

做乜係都要推?
話左要比佢沉嘛
屎眼飲熱奶茶, 未見過咩?
....

真係未見過

未見過我真係真見喎

想睇

LM

你班友無人性 重推？

想飲熱定凍

大珍珠奶